google 問題？

哇

推

打China 都係會高興 但係其他國家唔會

推一推

push

咁即係Bug嚟?

唔知 但係push 咗先

提防有心人轉移視線

Push